# عنوان پروژه `عنوان پروژه یا نام محصول نرم افزاری`

معرفی پروژه در قالب یک پاراگراف در این بخش. 

`معرفی پروژه باید اهداف پروژه را بصورت خلاصه برای خواننده تعریف نماید، ویژگی های کلیدی نرم‌افزار و چالشهای توسعه آنرا بصورت خلاصه ذکر کند .` 

## مشخصات فنی:

`در این بخش باید مشخصات فنی پروژه شامل پلتفرم توسعه و عملیاتی نرم‌افزار، زبانهای برنامه نویسی و انجین پایگاه داده معرفی شود.  `

+ **پلتفرم:** ....

+ **زبانهای برنامه نویسی:** ...

+ **پایگاه داده:** ...

## نیازمندی های پروژه:

‍‍` در این بخش باید نیازمندی های functional و non-functional پروژه ذکر شود. از هر دسته تنها ۳ نیازمندی اصلی ذکر شود و مابقی در فایل مربوطه ذکر شود.` 

### نیازمندی های Functional:

+ نیازمندی ...

+ نیازمندی ...

+ نیازمندی ...

### نیازمندی های Non-Functional:

+ نیازمندی ...

+ نیازمندی ...

+ نیازمندی ...

## مستندات پروژه:

`در این بخش مجموعه لینک های ارجاع به مستندات پروژه (فایلهای markdown) قرار داده می شود`

### نیاز سنجی و سناریو پروژه:

+ سناریو های  پروژه (Project Scenario) ‍‍`لینک`

+ نیاز سنجی پروژه (Project Needs assessment)  `لینک`

### تحلیل و طراحی پروژه:

+ یوزکیس دیاگرام (Usecase Diagram) `لینک`

+ اکتیویتی دیاگرام ها (Activity Diagram)`لینک`

+ کلاس دیاگرام ها (Class Diagram)`لینک`

+ سیکوئنس دیاگرام ها (Sequence Diagram)`لینک`

+ لینک به دیگر مستندات تحلیل و طراحی

### مدیریت پروژه:

+ مستندات فاز بندی پروژه (Project Phasing documentation)  `لینک`

+ مستندات زمانبندی پروژه (Project Scheduling documentation) `لینک`

## اعضاء پروژه 

‍‍` در این بخش کد پروژه و اعضاء پروژه به همراه مسئولیت ها و آیدی ذکر شود.`

**کد پروژه:** `G##`

| نام و نام خانوادگی | مسئولیت  | آیدی |
|--------------------|----------|------|
|                    |          |      |
|                    |          |      |
|                    |          |      |

---

.این فایل را می‌توانید دانلود کنید و متن های مورد نیاز را جایگزین کنید. 

[لینک دانلود](https://gitlab.com/mostaffa/software-engineering-lab/-/raw/master/HOME-README.md?inline=false)
